(公屋)地產男女走廊打野 ,片段女主角已婚有老公

一對男女公然在屋邨走廊「打野戰」，過程遭人拍下短片仍未有察覺，認真打得火熱！

近日網上群組流傳數條短片，片中西裝男與長髮女子在公屋走廊親熱，雖然他們站在升降機門前，但仍然置之不理，一邊撫摸對方一邊「法式濕吻」。

另一條短片更拍得他們轉戰後樓梯，二人互相擁抱了一會兒，男方低頭細語，之後女方為西裝男口交。

短片在網上惹來熱烈討論，有網民迅速起底，指他們是不同公司的地產經紀，均在屯門上班，當中姓陳男子更是任職分行的首席高級營業經理。據了解，女事主姓羅，家住馬鞍山，已婚，而片中男事主是她的婚外情對象。

本刊曾到他們任職的地產鋪求證事件，惟同事都指他們沒有上班。女事主的同事透露，女方曾在男事主公司工作，二人屬舊同事，又指她是今次事件的受害者。男事主的同事則拒絶評論事件。

由於有人指女事主大搞婚外情，懷疑短片實際是她的丈夫查奸情所得。偵探社社長Nic Lee亦指片段畫面十分穩定，加上拍攝時間長，認為很大機會是由專業人士拍攝。不過，他指出，若之後再有二人日常片段流出，才能肯定是別人跟蹤所為，否則亦有可能純粹是街坊碰巧拍得的短片。

有街坊得知事件大呼離譜，認為這些事不應在公眾場合進行，加上片中主角是有家室的人，應該行為檢點；亦有人擔心若有小朋友經過，目擊事件後會學壞。

土地問題

講咁多野 片呢 仆街

巴打入左去幾耐？

連登荒島都要片架

環球膠報fb 有

擔心學壞

盲就咪撚上網啦
熱門呀屌你老母廢鳩

首席高級營業經理

邊撚到熱？
你老母拍東京熱呀？

10

熱門乜都無呀

又有地產代理片流出

自己唔撚識search？係連登
戇鳩仔衝出嚟柒

擔心若有小朋友經過，目擊事件後會學壞。

分店主管都叫 區域營業董事

女事主的同事透露，女方曾在男事主公司工作，二人屬舊同事，又指[gold]她是今次事件的受害者。[/gold]

女人婚外情 仲要係幫人含 無咩點露 都係受害者

唔明結左婚既女人仲肯幫其他男人含撚係咩玩法

生意淡薄，不離 ......

AA做到咁霉 慳埋開房錢

片呢 ？

被人強逼？又唔似呀 講到尾香港女人信唔過

其實男主角先係受害者呀，全世界都笑緊佢條J細過芝士腸呀

四眼人妻OL 幾正，唔駛好靚，另一種味道

收皮啦小學雞

Lm

我發現呢度好多巴打都係痴痴地線

好撚細碌
一路睇一路笑

好似係你自己on9

利申：路過

唔好唔識扮識喎， 區域營業董事全部都差唔多200萬年薪以上

唔緊要喇
d人以為睇過就好威
唔俾有人未睇過
一定要睇熱門？
仲有 不嬲開post都要俾seed架喇
晨早流流 d精神病人發哂矛咁
見到都好笑

而家個市咁淡 公司想沖喜下姐

好耐都無片流出，今次拍得咁專業其實係應該歌頌下

該燴囉～～ 新年流流

條女咁7

賤雞

AA係咁淫亂架啦

阿嬌表示鬆口氣，今年過年有其他閃片頂住

唔知有咩好睇 睇av 好過

可能個奸夫係公屋住，真係慘頂綠帽

屌 聽到啲廢老把聲

無片睇咩都假

啲港女就係咁㗎啦
第一，可能同老公關係唔好
被人花言巧語氹兩氹就搞掂
大把case係咁啦
第二，新鮮感
第三，事業上有幫助

差人先生～

好多whatsapp群都有傳喎

你試下食人妻就明

D女跪係度含 , 好正, 個下征服感 , 但最衰成日問射未? 屌 , 都肯含, 吞埋啦

叫雞多 飲酒食煙多
扯唔起

目視只有我3-4成

自曝其短

射果陣捉住佢頭口爆先正

呢度一早有啦!
第一段:

第二段:

巴打使唔使比錢你驗眼？

第一段:

第二段:

聽講D AA成日去放盤啲客既屋扑野
應該太緊火要去後樓梯姐

唔記得帶鎖鑰

做地產既人係咁上下
有咩咁出奇

仲要新年流流，三姑六婆聚首一堂，實唱到街知巷聞，個老公真係可以斷六親

全裸露出會唔會又學壞

過左幾日都仲未睇過 仲好意思聲大夾惡

條鳩咁細餵得飽邊個

喺女事主屋企門口搞
搞完返屋企再錫老公

咪臭係，我直程係美國白宮首席策士

平時無圖又屌人老母？
自己唔識search ?

痴線，究竟點先唔會比人發現

打野？
傳說對決定lol?

男條J 好撚細

但係屌到人妻喎

話知你幾撚大碌，得物而無所用嘅話都係無用。

不過我同意，唔用顯微鏡都睇唔到

究竟幾淫既女人先做得出呢d野

臭雞

冇沖涼就含，成浸尿味，真係臭西先做到

本刊曾到他們任職的地產鋪求證事件，惟同事都指他們沒有上班。

職員 ：先生係咪買樓定租樓架？ 睇啱邊區同budget預幾多

記者 ： 我地係生果日報架 , 想問吓條片嘅主角係咪你地公司架 可唔可以做個訪問

我都覺得拍片條友幾犀利，咁撚老定

係咪用伸縮棍拍，好難藏身

客觀少少，唔只香港嘅，所有都係

都係男人好
只有男人對男人先係最真誠既perfect match

兩樣都玩

古希臘哲學家：只有男人同男人之間先係真正愛情，女人只係用嚟繁殖。

留名

俾人戴綠帽果個先係受害者啦下話

計左回佣未？回埋50萬一年都唔知有冇。有朋友係何文田做就係咁

區董去回佣？ 你不如話保誠啲 區域總監揾幾千萬一年回埋之後幾百萬都冇 回佣係佢地去回架咩

大家可唔可以focus返係呢對男女？
我想見樣

上床一定勁放，一定有玩屎眼

你第一日上連登?
傳左好多日啦

網絡最深層都有片

個女人係受害者咁佢老公係咩？

仲未起到fb ig果d

男主角花名叫芝士腸

上次 Bella Ma 單野, 好似又係過年前流出...

做地剷就係要證明香港有好大既土地問題

其實有冇多啲女主既相睇下 個個話正 片又睇唔到 相又得張公司相

婚姻就係咁兒戲
自己老公條撚廢唔滿足咪搵條勁啲

#metoo

打野

士地問題

你覺得個條撚細到咁叫勁

無睇片
但可能都勁過佢老公，how knows

*who

婚姻好兒戲 說好的對伴侶忠誠呢?

中年女人最需要人關心
呢樣正正係大部份老公都欠缺
因為一切都變晒例行公事
行街拍拖都懶
邊會關心另一半
個老婆一有人噓寒問暖就會沉船

中年女人同後生女唔同
尤其本身都搵到下錢
就唔係貪靚仔或者錢
係真係想要愛情，想要有人錫、有人自己訴苦
你睇下之前有幾單中年女人俾人呃咗好多錢
同個騙子都係素未謀面

係真係想要愛情，想要有人錫、有人肯聽自己訴苦

好細條
我諗連處女都滿足唔到囉

咩情況?

才能肯定是別人跟蹤所為，否則亦有可能純粹是街坊碰巧拍得的短片。

呢破一係入
一係唔入

有樣呀，你睇唔到？

片有樣呀！點解咁多人都話睇唔到？

幾有女人味

王者榮耀呀

條仔碌jer勁細

咁刺激都仲軟

正式無撚用

好撚細啊條on9仔祿嘢
呢d狗男女要落去公司拜訪下
睇下佢地地點折墮
錯就要認
打就要企定

「First Sperm～」

條仔咁既樣

可能識轉彎呢

識打圈都無用啦 ， 咁撚大

次次過年都有流出 好忙

On99 hit左幾日仲屌人冇link 垃撚圾

未禁入睇

短撚經理

GiGi好正

條女唔錯

含都扯唔起， 個男既性無能呀

btw , 啲地產狗真係肉鳩酸 同狗無分別， 隨地交配都得既

點解唔去個吉既單位含 ?

你又知人地未試過？

臨新年先戴綠帽 ? 啲親戚去唔去拜年好 ?

依個年紀Ｄ女好正，一定下面成日痕，指插已狂叫

0:55

1:57

1:03

Gi Gi姐

屌原來真係有咁細條
兩隻手指拎住 芝士腸可能仲大條

即係佢老公仲牙籤過條芝士腸 陰公咯

條撚短都算仲要幼
條女閪㾗到

點解可以影到咁近 咁勁嘅

Sorry囉，扯盡左架啦

會唔會條女含得唔好

條女相呢

女事主姓羅，家住馬鞍山

又係董之英

老公呢？唔起埋底？

老公唔知？？？

呢兩條友仲點生存落去？比人笑一世

我就諗緊點解連登仔位位都有30cm長，但香港既平均數會係咁短呢

原來係陳生帶挈

賓周仔

香港男人勃起長度平均約12cm左右
其實10-13cm都算正常
片中男士目測係短過8cm

gigi，條牙籤仔滿足唔到你我可以幫下手，仲有佣金比你賺架

女主角擔得抬得,做地產一定好快上位.

淡季未開到單壓力大jer

呢舖真係恭喜你

應該係專業級，私家偵探之類

行埋去點樣無聲

除非手掌特別大
否則當陰莖勃起
男人隻手握住陰莖係握唔晒
龜頭點都會突出嚟
但片中男士隻手似乎係可以完全握緊同覆蓋自己陰莖
按推測當時大概長7cm多少少

黑絲

whatsapp Gigi佢唔應我

No photo no 9up

使撚photo咩，你試下咪知囉，我撚唔信佢會應你哦哦哦哦！

應該係佢老公請人跟佢，之後唔洗分身家

我撐佢呀，似係未扯，做地產壓力真係大，陰公
應該出黎澄清下自己唔係芝士腸

問題除咗短， 好少見到咁幼

bella都好淫賤

杜生都話好細條賓周

未沖涼, 屙完尿就咁塞入口含

真係啜公廁咩

女既好快就無事架啦
男既太細睇俾人笑足一世啦

生意難做

之前唔係話轉做kol咩

我都唔明 點解啲男人會肯比啲結左婚嘅女人含
唔怕第二時含人個個係自己老婆